中聯辦一吹風話幕後有大台主使, 連登就個個post都係搵大台捉鬼

幾個POST都係講大台大台, 乜咁配合中聯辦吹風呀
幾時變左做篤灰大會?

因為叫人捉大台嘅都係中聯辦網軍

咁明顯，無大台夾硬話有大台個班咪三毛LAW.....

中聯辦落左order叫五毛不斷提大台

不斷配合打稻草人
反送中聯席好早已經成立左
成堆沉日唔知有心定無意不斷屌 on撚9

我地既大台係黃之鋒 等人 快d 拉哂佢地

而家係三毛自爆大會

之前警犬無人嘅街撞鬼放催淚彈
而家就中聯辦無大台自己砌一個出黎打

成班都有病

根本成個運動, 大台一向唔係key point
從來都冇人提過需要大台, 或存在大台
共狗一提話有, 你地就好似如夢初醒咁極力配合, 不斷搵, 評論多少少既人就話似係佢
有冇腦到底
醒下啦

借啲意洗版
洗走哂行動post

其實呢兩日真係可以起到成個LIST，班人仲會互相推POST明顯到

#不推文回覆#

因為中共一邊搵人捉大台, 另一邊搵人築大台

大台post洗晒版，一齊推機場post

所以咪連五毛都攞唔到，三毛都俾多咗

由民間記者會果日開始
一直有人問受認性所延伸既問題
淨係係度9up 無建議
同時想將民間記者會同連登掛勾

呢d 做到出哂樣係度扮諗野
問又問到篤 明知唔會問得出咩結果

極恐怖，明明機場集會緊無啦啦FRONT PAGE一堆捉大台仲要一堆P牌開

做左會然就知大台係邊個

五毛目的係幫香港造大台
所以狂屈記者會=大台

外國有個名叫CONCERN TROLL

明明係對家但扮幫忙，提出好多無意義問題分散注意，而家明顯中聯辦用緊呢招

撐警藍屍page向香港警察致敬都有一個post係關於捉大台
依到就突然大量五毛上水捉大台
唔係中聯辦新order真係無人信

三毛跟指引帶風向

只有五大訴求
沒有大台